101全民攝衫

梁：對唔住，我係警察
劉：邊個知呀？

屌，攝衫咪知囉，
今日要柒一齊柒